電氣良品 啲活動，變黎變去！

琴日打電話問，無盒係咪都有$1500，需唔需要扣，或者要扣幾多？唔正面答我，只係叫我盡量搵。

好喇趁放假，今日拆晒線，format咗部機，去到就話要扣$300。而家又要車錢，side我一日假，重新裝過晒啲game。

而後都唔去呢間嘢買嘢。

我想問佢有咩錯？
咪撚以為ok 公審 咁你就有理有據先得嫁 戇鳩仔

其實你知要扣 去到又真係扣 扣得又唔係多
你d 時間車錢真係唔值三百咩

我想講，琴日問就唔扣，去到喇，借啲意就扣你呢樣果樣，$1500，諗下好喇。

知要扣？係我問扣唔扣但佢唔答。如果一早要扣$300，點解唔講呢？去到先講？

Btw, 個盒值$300？

加1500起

你話佢無正面答你要扣幾多喎 你係咪智力有問題

佢唔答點解唔繼續追問？咁就當佢唔扣？

講到尾咪又係你自己貪小便宜 以為有jetso 仆住去比人撚

初代厚版唔受玩

你啱，我錯！信錯佢地

無錯，起架咋，一陣話巾塵又扣200

琴日問佢唔講，去到就300，想我自己諗，去到任佢魚肉？

咁你想點？

最後結論，你有冇加錢換？

俾大家知，唔好預呢個活動可以1500換到pro, 至於以後既活動，大家自己諗諗。

仆街，你係間垃圾店的人？
其實有無人放機放到$1500都成問題。
每個放機都壓200-300，明知香港人怕麻煩。
可能有人心諗一場去到，少$300就少$300。

當然無。至於有幾多人，去咗但要加1800以上去換既，我反而想知有幾多個。

真係無腦嫁喎 人地又無明碼實價講明無盒加幾多錢就人地唔啱？
咁不如叫佢講埋一條花痕要加幾多
深嘅痕又加幾多 淺嘅痕又加幾多
弱智樓豬

咁人地有個起字你吹佢撚漲呀

垃圾店

有無盒要扣幾多，非常簡單，同埋係好易判斷既問題。琴日問唔答，今日去到就扣300。大家諗諗仲有乜嘢可以俾佢扣。

佢刻意誤導，真係吹佢吹

應該會幾多人中伏。
邊有人會留低個盒？
又大又無用。

樓主想電氣良品任佢魚肉

你呢啲就係閪客既典範
仲要係傻閪

但佢冇講話要盒
心郁郁想換

係!我唔同你，我無做開sales

提醒你要format部機，諗諗。

唔答=唔扣？

點解電話唔答，去到就答？

某程度上佢搏你嫌煩 低價放比佢

同一個人？唔比電話個同事唔了解唔清楚？而相關同事唔係度？

咁點解人地冇答你問題你又會照去？

呢樣真係激氣，我選擇走既原因就係咁。唉，咁算係大陸化嗎？

可能佢唔好意思電話答你要扣300

人地都冇話過要盒 其他留言話差usb線都可以比新機條線佢 樓主係咪有野冇講過

內部既嘢，我真係唔清楚，亦唔諗太多。可能你會清楚啲。

我只係覺得俾人呃啡出去

不能同意更多

細公司係咁嫁啦

呢間垃圾以前買日版game限定佢換左隻港版入去
我就無左幫襯佢

我on9, 電話中既人，只係肯定要求齊配件。btw, 我帶齊咗。

唔算既
同出面交收電話臨場壓價一樣 好平常

咁同d港女發脾氣我唔知。。。我唔理。。。有咩分別？

無再
自

應該係”做生意係咁”

係幾多就幾多，清清楚楚，佢講咗我可以再考慮值唔值

咪好似放電話咁者

咁close file la

我係覺得佢算香港遊戲界有名，唔會咁狗。但而家唔會咁諗了

厚機唔換得真係仆街D

女就梗係呃你架啦...XD

咁咪要搵啲信譽良好既放囉

你再幫手推下啦，河紛仔。

你係琴日聽電話果位？定今日同我講補$1800果位？我分唔清楚

我都無

你有單先再屌啦
懶係公義

真係想討回公道就拎晒白紙黑字既紀錄出黎講，你點樣受害
而唔係得你把口講
一來個電話內容都唔知係唔係真
二來同你講電話果個都未必係決定優惠個標準果個
三來萬一佢真係換左標準可以點通知番你

而家所有野都係唔清唔楚既情況下就大大聲話你自己拎唔夠足夠既優惠
柒少陣當幫忙

佢香港既遊戲界，算好老字號。

係，我無電話錄音，老字號諗住信得過。

咁你post番張單，問下其他人有無同一個情況
睇下係唔係有人加多200，有無人係400囉

我係話你柒少陣果位
我叫流浮

加300都換？

唔知你係無睇清楚，定刻意誤導人，由頭到尾都無單。但有無人信，我諗最少有幾位係現場睇緊game既人會見到同聽到件事。

唔該晒^^

難道有人加400換？

點解一單交易，而且又覺得自己輸蝕，都可以唔拎單
無電腦單，手寫都有啦掛
無單我話我幫親過你買棺材都得啦

去到佢見到無盒，就主動話要扣三佰，佢連部機都未開始睇。

細唔細我真係唔識分，但總算老宇號，第一期game weekly開始睇

咁做生意係咁架啦，佢係仆街，但你唔啱咪唔好換囉

好啦，你閱讀理解有問題唔怪你。我估計你唔係老細 XD

所以我無換。

不過你轉移咗焦點，呢件事關係到信譽，唔關我最後巾無換既事

加個XD都無用架

咪係到發脾氣求抱抱啦

好啦，咁講返，我由頭都無用$1800以上去換部機，但點會有單呢？

我
兩年機有留盒 接得埋架嘛屌你
第時二手放機都賣貴d
電子野好多時都會留盒

真係咁基本概念？大部份人都會咁諗？
所以電話中既人預咗我有，所以唔講要扣幾錢？
一入到鋪，職員一知道我換機，但又無盒，所以即刻話我聽要扣$300？

佢又無話要盒，咁點會拎過盒去換 有都未必拎啦又唔講清楚。哂人哂自己時間 好心講清楚。個盒又洗唔洗100%新，一陣花左有摺痕又扣$200

推一嘢^^

所以真係無諗過佢會咁做.....

賣所有二手野都一樣要連盒架啦，冇盒扣錢好正常

咁正常，琴日問佢需唔需要扣，或者要扣幾多，佢唔肯答我。

如果咁正常，即話佢有心引我去，想我拎得出去，鎌麻煩，就俾300佢賺？

300蚊1個盒，都幾好賺

我覺得你要指明佢係無信譽，要拎埋盒去，佢都刻扣你錢先算係，咁人地都係一間普通鋪頭，聽電話果個有誤會，都好正常，打過工都知啦屌

盒係咪配件先 係既話發泡膠算唔算

講真佢地不嬲都係咁架啦，fb賣game永遠都唔打價引你自己去問，打價既多數都係冇人買，大貨先有價

我諗佢地主要想收賺個盒

明買明賣，你覺得唔岩價咪唔好換

我真係無係 電氣良品 打過工，你話我聽，你果位同事係咪要俾人炒？你話係我即刻close file.

咁樣壓價都有人撐係咪痴撚線

我其實上網買game多，唔太知佢啲嘢。

我幫你推冇問題
只係唔鐘意有人咩都係出咗事賴落人地度唔檢討自己有冇不足。

利申:經常做水魚但唔會賴落人地度

英雄所見略同

可能老細做錯決定，成班員工護航緊。

1500蚊起
邊到寫一定1500蚊收

咁我應該點樣做，先可以出發前知道，個盒要扣$300？

個問題係你自己弱智人地唔答就當正冇事冇問題咋啵

咁樓主都係想大家唔好做水魚

本身間野都閪開，啲員工串過碼頭咕喱

咁我應該點樣做，先可以出發前知道，個盒要扣$300？

仲有條線...一條小花痕....積咗啲塵...要扣幾多呢？

睇都睇唔到部機點答你扣幾多

+1,

最憎呢d唔啱聽唔同意見就幫人歸邊老屈人地係咩人咩立場。

咁無得講落去，自己慢慢自high la

扣$300,即係$1500變$1200，佢平左比你

但人地係覺得自己無問題同問題喺晒人地度啵

咁係我錯，問咗兩三次洗唔洗扣，要扣幾多，佢都唔答，只係叫我盡量搵，我都盲中中去咗format部機。

怪我信錯咗 電氣良品

其實講真silm真係值用1500去換pro?

下次同佢FaceTime

串我覺得還可以，但呢種類似奸商既做法，我就真係覺得大問題。

樓主個問題咪就係信錯咗老字號

信錯人地d咩呢？人地又應承咗你d咩呢？
個盒唔計咁人地都唔會叫你搵啦弱智

我覺得部slim賣出去都有2000+
你要用1500~2000先換到pro
計返係間鋪賺到d錢

我錯咗，無證據就亂估。

但係，一班人，同時間，對呢啲事，都竟然覺得係商家係啱既，好難唔懷疑。

希望你真係...純粹同我價值觀唔同，以唔係電氣良品既人。

都可以咁講...其他鋪頭，我真係唔會出去換。

如果佢當時真係覺得一定要盒，當時點解唔答我扣$300，咁我可意再考慮換唔換。

一出到去，連部機都未詳細睇就話無盒扣$300...？

有無呀？我無去睇行情...但新既都要2000左右，二手同價？

唉，不過我都好強烈打算換，只係信老字號。

咁換左未 見你冇左個盒冇左300叫苦連天

睇法唔同，但起碼有乜嘢會影響既，有無盒要扣幾多都唔講，要拎部機出去先講。呢點有問題

自膠，我無好強烈要換至啱。

Btw, 覺得俾人呃，無換。

咁你可能少賣二手野

建議樓主可以打過問多一次，今次錄定音

好，你啱 XDDDDD

咁去到都要睇下部機幾殘先決定扣唔扣㗎喎
唔通你殘撚到仆街同人地部新撚到仆街都係一樣補1500咩
R唔到著數係度借題發揮嬲嬲豬

人地冇答你都拎埋去 又真係無好強烈要換既
去到覺得虧咪唔換

係，買都少。但無講明要盒，問佢又唔講，但出到去就係行規？

咁咪係，都未買⋯

要錄音既，我不如唔換啦，唉。

$3180 - 1800 = 1380, 值唔值見人見智

呃唔到人，所以就俾人呃果個錯？

騙子邏輯？

係，但如果佢電話入面講咗，起碼我有得判斷。

唔係商家唔商家嘅問題，佢地平時點做生意我唔知，亦都唔係價值觀問題。咁以事論事嚟講真心睇唔到人地問題係邊，你話人地應承咗你唔扣出到嚟話扣就話啫，又唔係啵，人地都叫你盡搵啦，你想人點，至於扣幾多擺明呢d冇公價冇個表睇所以冇答你扣幾多啦，就算賣2手機未睇實機都開唔實個2手價啦，唔通人地話高價收機又係呃人嘅。

佢都算老字號？ 咁熱線叫乜

嗱嗱嗱，永遠要求人地起做多步但又唔諗下自己點解唔行多步，點解一日唔問清楚都唔拎出去換呀？

其他佢唔會唔會借啲意扣，我唔肯定。

但電話唔講，出到去先講，咁咪係有問題？

Btw, 佢未睇我部機，會唔會有塵都扣幾佰我唔肯定。

咁你唔100%肯定先出？
人哋又無拎住枝槍迫你出去換
人哋都唔肯定咪唔答你住 咁都要比人屌
成件事係你自己柒咗衝出去咋喎清

無錯，點解佢電話唔講扣幾多呢？

我唔係問緊一條花痕扣幾多，而係 無盒 要扣幾多？盒咋喎？咁都無價

但一出到去，一見到無盒又有價？

引咗我出去先？

咁有冇盒咁簡單既問題都決定度掛，難度要睇埋個盒既新舊程度

電話實機都見唔到點講。
擺明如果望落好新淨同新機冇咩分別就有盒冇盒千五都冇所謂，睇完實機見普通就連盒都冇先加返d啦。

我錯咗？...開咗好多年喇喎....

on9, 未見到機點知你部機咩狀況
我係問你你覺得自己set野值唔值1380?
咁坶到佢有冇話點解扣300?
同埋佢電話有冇話一定唔洗扣?
你電話入面有冇形容你部機咩狀態?
唔通你帶舊屎去人地又照收?
你部機condition係咪好好99%新先?
講明1500起你當正1500實得咁樣?

點解佢電話入面唔肯講扣幾多？

一出到去就扣$300？

我真心唔知仲有幾多可以俾佢扣

不嬲都黑店

可能佢想睇下有幾多人肯俾多300

同d死弱智講真係晒氣，自己資料唔齊全都行去換都可以話係人地引你。

不如你講下人地講咗邊一句引咗你出去比人評下理啦

真係好難信你...唔係電氣良品做...

不如認咗佢，大家有晒真立場先再傾？

有無盒...呢點真係咁難理解？

奇怪，樓主個post負評多
第一個回覆就屌鳩樓主但都係負評多

我話打過一兩份工都會知一間鋪頭聽電話果個唔一定係決定果個啦

咁樓主咪講咗佢睇都冇睇就嶄話冇盒要扣300

大佬我連電氣良品係邊都未知呀～
唔夠人講就屈人真係痴綫。

關部機咩事呢？佢連機都未實際睇，只係一見到無盒就話扣$300

咁難度係客人既錯？

咁你又唔諗人地做乜死都叫你搵返個盒出嚟？唔通擔心你拎得唔方便咩

電氣良品多人，無計！

點解點都肯講扣幾多？

因為冇公價，人地聽電話，冇決定權扣幾多

同一個post開兩次？

咁撚多電氣狗打手嘅
間嘢態度閪到仆街，幾年冇再去了

咁緊張個盒得兩個理由既姐

一係就用黎做壓價理由,搏你掉左,壓你價.但係我覺得佢地應該同你講要埋盒先收足1500

一係就收黎翻新賣去d窮撚地方

唔通人地會話我地呢d聽電話唔清楚唔知道咩，人地叫得你盡搵都暗示咗有盒冇盒會有分別啦

人地話你齊野會收, 冇話一定就咁比你加1500收
你自己都明, 你扣幾多你睇你實機咩狀態,
佢電話講明實1500比你upgrade? 有冇先? 有冇先?

OK你覺得自己部機好好唔應該扣既, 係你自己睇法
咁一係你成set機po上黎比咁多睇下囉,
仲有部機玩左機耐?
一個月玩幾多個鐘?
有冇開過殼?
有冇整過?
有冇老化?

呢間閪嘢不嬲垃撚圾
之前買3DS迫我加錢買啲貴配件（eg 100蚊條USB線）
即刻比多啲去隔離鋪買好過
永遠black list

扣唔係問題

但最好講定先
山長水遠過去
先嚟講 都幾仆街吓

咁點解唔講扣幾多你又出啊 明明就係樓主on9

咁希望你果位同事無俾人鬧啦^^

幫我同佢講句唔好意思。

氣消了。file close

你地下次咪呃九啲客喇

不如你成個電話對話詳細講一次

隨你啦，我又唔打機嘅。
如果你屈人你會開心d就繼續啦

打埋去問都唔講，擺明釣水魚
樓主上釣一回事，良品衰格一回事
話樓主傻仔我冇意見，但連登仔咁都橕間舖？
攪活動攪到咁衰格就咪L攪啦

呢個總結很好！中point!!!

有條傻西話良品明碼實價講到明喎
仲有條話樓主想良品任佢魚肉添
問Full set都唔講要盒，山長水遠去到就真係任佢魚肉啦

咪一樣叫老字號囉
唔通全香港最老果個先叫老人家 其他過100歲既唔計咩

屌樓主果d可以摺埋啦
呢間仆街係人都知啦
d人態度又西 見過佢地每分鐘隻game都唔同價
曾經想係佢地到買ps4，問過佢剩機3xxx$（格過價最抵），幾個字之後返去買，佢問我揀唔揀埋game，我話唔洗，佢又不停叫我揀埋啦，無game你買返去都係擺，死都要我買game，講多幾講我就走。
跟本呢間野做生意手法係咁樣，做d好似好抵既優惠搏你埋去問，然後再逼你再消費。
第2間都會分折下係咪樓主問題，但呢間仆街電氣良品一定唔洗審。

幾時見到呢啲都係唔好搏
尤其係人地無一個好清楚既標準講到明果陣
實會賴皮又阿支阿jor

你已經唔係有真係買到，任你講都得

你打電話並唔係講明自己部機咩情況而要人報價
你係問人咁咁咁會係點
本身兩個人係無共識部機係點同要收幾時
即係個優惠你可以享用到咩程度都唔知道

本身啲野係唔清唔楚既情況下就衝出去諗住搏一搏自己享用到最大既優惠，仲要係把尺係人地果到
結果柒左
就上黎放低話自己點受害

本身就唔應該搏

Btw, 最後一句，堅最後一個post. 純粹做少少總結。

我有一樣好驚訝，估唔到咁多打手。你地既空群而，不停秒回我所有post呢個決定，唔知係邊個決定既。我最怕呢$300事件係無人回覆落幕。

無你地既秒回，以香港人既性格，呢件事表面上，只係$300既事，根本上唔到熱門。我單槍匹馬點推都上唔到。

你地咁做，如果係老細既決定，咁既老細，大家都無謂跟落去，一啲遠見都無。愈做愈衰。

如果係夥記們私下既決定，怕呢件事搞大咗，俾老細知。咁果位員工...傻咗少少。但總算肯做啲嘢，老細就無謂覺得佢處理得差，補鑊人之常情。

有啲嘢太顯而易見，好難呃到人或者改變人既判斷，唔好好似中共咁傻，okay?

咪撚賣囉
多你一部唔多
少你一部唔少
你唔放大把人放
繼續攬住當寶

如果覺得你on9就叫做打手
咁你下次有咩優惠拎唔夠
不妨再拎上黎講
我即刻轉工做你R唔到果間優惠既打手

放ps4普通 1500

唔好意思我純粹放假上嚟睇post以為有咩呃人case下次留意下，點知原來係有人一廂情願，如果樓主思覺失調咩都陰謀論每樣嘢背後都係有主謀嘅咁真係唔好意思，原來我入咗個痴線佬post。

其實你我又唔識，間鋪頭我又唔識。只係以事論事都可以被老屈到變咗公司員工，如果樓主做人係永遠都將自己唔啱聽嘅言論當做敵人咁看待，咁我都係唔阻你啦。

你收啦，人地上面白紙黑字問full set包乜呀
有L講過要盒咩？
咁電氣良品係咪衰9格呀？
係咁啄住樓主唔講間鋪
起碼樓主呢個Post提醒大家咪中伏

其實佢地係用心良苦，想多啲人知

我試到了，你應該係老細，或者最少係make desicion果個！thanks!!

Decision 😁😁😁

信和鋪算撚數啦

好撚多打手
做商家唔標明碼價反而買家錯
成班食開屎大

如果我唔係同間公司有任何關係你係咪出嚟同我面對面道歉先。

咩都得，最憎人講大話同老屈!

可能佢地覺得做生意就要呃人

商家：唔偷呃拐騙點發達
買家：商家要賺錢一定要偷呃拐騙嫁啦，咪比佢呃下囉

咁講埋間鋪

出D優惠寫得唔清唔楚, 搞到好易中伏
理應應該LIST晒個標準係點
有盒無盒係幾錢
部機污糟左幾錢
有花幾錢
開唔到機幾錢

我無問清楚就衝左去, 結果要我加1800先換到PRO
我中左伏走左去

提醒下手足去之前問清楚D先好去了
廢事白行

做人做到你咁cheap真係第一次見，唔同立場唔同諗法就幫人歸邊屈人都有。你唔同意諗法唔緊要，每個人睇法唔同，但冇啦啦屈人又話人員工又話人老細真係痴綫，有冇証據呀？又冇啵。冇都照話你係咁同d野蠻人有咩分別，大佬我機又唔打game又唔買，最重要係我連間鋪喺邊都未知你都有得砌人生豬肉，你無嘢ma!我而家得罪你屎忽呀～咁嚟屈我

同你放電話一樣

如果你話間鋪頭引你去係賤咁你屈人一樣咁賤呀！

唔係寫得唔清楚呀
係冇寫呀
打去問唔講呀
白紙黑字問都冇話要盒呀
清清楚楚 Full set 唔包括盒呀！
你醒未呀？

問野永遠唔想答咁款
去黃金都無咁嬲 最多貴少少

或者你講緊我

我只係覺得起碼你要問清楚, 起碼你要知道個交易既共識係一樣先去做

而唔係自己柒左就屌鳩人

樓主覺得比人呃唔好受
但, 呢D野只係無講明無共識而去做

睇完哂對話，Feel到樓主好嬲，要屈下人有個宣洩位等自己平衡返心理，世上得2種人 一種係認同樓主 另一種係員工

要有USB,HDMI,電源線及P4原裝手掣就可以換購

「就可以換購」
都係D模稜兩可既用字
只係話可以換, 無話可以1500蚊換

同埋, FULL SET呢個字係果位叫Wai Fung既人自己講
電氣良品無用過呢個字

呢d唔係Sony official 整既換機offer 就咪撚中伏喇

1. 周街新機pro 賣緊 $2950 你面價已經蝕左$280比佢

2. 你部slim 放2手區 $1500 應該有人接

屌佢老母 唔係間仆街坐晒價貨 又捉到你班人貪少便宜 邊會中伏

你部機幾多成新 佢up尻晒 去到鐘意扣你幾多就幾多

無奸不成商呀

二手區明買明賣你唔用

補$1800 先換到 即係你部機值$1150

你係呢度想講公道咪撚玩喇

連登仔最鐘意食花生 做keyboard warrior

無錯 ， 問親幾錢 ， 大家心照喇

價格隨市場供求浮動

屌那星，無盒要扣幾多錢有幾難理解，有幾難答

除非個policy成日變，即係聽日去就淨係扣200就ok

咁都有得撐嘅死撚咗佢啦

樓主講左條友唔答
去到先加價
依家做商家仲要玩撚狗？

講撚埋 ， trade in 電話都唔洗帶個盒去喇

無盒扣幾多 好撚難理解 ？

總之比d奸商得逞 就唔撚得

好L肉酸呀你，繼續9撐啦！

我理解係咁
齊配件，就叫full set人地先收
有冇盒都收
冇盒要扣錢
問題就在於把打打去問扣幾多佢冇正面答
但我又好奇把打確定冇盒之後
點解唔打多次去問，要人確實答

依家d商家真係核突 扮哂唔係員工係到死撐

咁大反應做乜者。
希望你唔係老細啦
如果係，跟著你果班員工都好慘...

咁簡單既 case，作為消費者點會唔明
聽佢講嘢，又覺得佢有紋有路，唔似傻仔
咁....最後只係得返一個理由
情緒，立場，影響咗佢既判斷
我果個最後一post, 就係要引個老細/決策果個出嚟

你係員工者，老細/決策果個唔係你

我係懶，放完又要去買，諗住佢老店信得過。當然覺得佢地信得過呢點我係on9.

Btw無奸不成商，所以奸商就啱？消費者就錯？

提醒下大家者

道理顯而易見

我頭先最少一個打緊4個，其他唔太肯定

Btw, 唔該你^^

我都係咁諗。

問咗幾次唔答，只係強調叫我搵吓
大佬真係好多人都有keep盒？所以大部份去換既人，我估都無盒。
呢點我估間鋪都會諗到。
我on9諗住大鋪出得呢個價，$1500無盒佢地應該都預咗無問題，先會開呢個價。

點知佢竟然諗住呃人唔想煩，貴300就300俾佢。
呃，枉我以前睇咗game weekly咁耐。

仲要好多人幫我推post
照計應該係老細先叫到咁多人護水

護航

老屈講大話死全家

好，入黎幫手推post
證明你唔係！
我就信你！

幼稚

我而家唔係要你信我，而係表達嘅你老屈我嘅不滿呀弱智!

唔好意思，我會錯意！
不如你聽朝...8-9點左右
再幫我推post, 咁我就認真咁...再考慮下我自己有無誤會咗你，如果真係，我同你認真道歉。

可能不打不相識，可以做到fd, deal?

你都白痴，我仲乜任你擺佈，你當你自己係邊個，我瞓多陣唔好。

咪斷章取義同擺錯重點，唔係你誤會我，而係你老屈我!

我就一定冇講大話嘅，總之老屈同講大話都死全家，係咁多!

我頭先...去咗起你底，但好似...我真係錯咗都唔定。
而家考慮緊同唔同你道歉，俾啲時間我。

頭先有brother俾咗條link我，聽講係有電氣退品既前員工*你問我答*，好似話呢間嘢一早就係黑店。有無興趣去睇下？

知喇知喇，你去睇下個post先啦。

可以睇下遊戲業界係點，當增長知識okay?

呢間出名垃圾

冇。我唔認為要了解咁多嚟話你，亦唔想比佢之前嘅問題嚟影響我對呢件事嘅立場，一單還一單。事實你自己都認自己弱智係唔清楚所有條款都拎出去換，咁一開始你又唔講自己嘅不足，自己都有問題就唔好講到人地錯晒。睇唔起呢d人，淨係識放大人地嘅錯但又唔檢討自己嘅問題，唔係自己衰貪心會比人引到嘅。而家有時間起我底咁你又唔一開始起清間鋪底，又唔問清楚扣幾多，人地唔答你咪米鬼去換囉～

我自己都做過水魚，比人坤完我都會提自己下次唔好咁蠢咁傻比人坤，而唔係好似d港女淨係識數人不是我唔理我唔知總之佢呃我咁大條道理數人不是。

都話電話問咗佢唔講要扣，或者扣幾多，只係叫我盡量搵下有無盒，但配件要齊。

但去到機都未check, 就即刻話扣300

你要我講幾多次者大哥

咁佢冇講話唔扣呀ma,係咪先，係你一廂情願唔講=唔扣啵係咪先？

就算佢唔講扣幾多錢令你天真到以為唔駛扣引咗你出去，咁最多都係誤導呀！誤導又點算係欺騙係呃呀！你可以話佢經營策略取巧，但人地明買明賣，開價唔啱就byebye,冇迫你冇禁錮你呀係咪先，有邊一句係佢地講咗嘅承諾但最後反口先？到冇呀嘛！咁邊到嚟個呃呀，邊到嚟個欺騙呀？

如果話佢誤導咁你一開始最最最初唔交代埋佢叫你搵盒同冇係電話到講明成交價亦都冇講話冇盒唔扣錢，你一開始公開嘅資料都唔係事實嘅全部你又何嘗唔係誤導呀？吓，點解你做人永遠只識話人唔話自己呀！

之後呢？之後點呀？之後仲要將唔合自己心水嘅睇法意見就亂扣帽子，話人打手不突止，仲要老屈人係員工係老闆，為咗得到支持就無所不用其極!用埋下三流手段去攻擊，批鬥，就連道理都不顧。你同間所謂嘅黑店有咩分別!

好喇好喇，你贏，我認我輸俾你既鬥志。🤣🤣🤣🤣🤣🤣

唔係贏輸嘅問題，係你老屈我!毀我清譽!

呢樣好難講，俾啲時間我。

你知唔知你好多推論，邏輯都好混亂，唔夠嚴格。我以為你係打手，特登模糊，轉移焦點，

但睇多你幾個post...你未必係特登...而係天然既，自己呃咗自己...

真心既，介紹你去睇下李天命本...思考到思考之上，仲有幾本唔太記得名。雖然我唔中意佢，但呢本嘢應該對你有幫助。

如果你真係有興趣，可以再睇啲邏輯書，果啲雖然悶啲，但對你有幫助。

真心希望自己頭先屈咗你。^^

你都弱智，我由頭都尾都係一個point,就係佢無實牙實齒講唔扣，冇得就否定人地唔扣嘅可能性。仲有呢件事你自己都有錯。

更甚者你做人更加有問題，自以為是老屈亂扣帽子仲要以自己為中心，做人簡直自負到一個點。

你老屈係一個事實，俾咩時間呢，事實係唔會隨時間而改變，我唔需要你去信定唔信，我只需要話比你聽你老屈係事實，你人格有問題都係事實，你信唔信一回事，你改唔改認唔認同都係一回事，我無興趣理。

我只知一樣，你老屈。

都好多人上當

講埋李天命
咁你應該明白，電話答你果句說話係空廢

攻擊完人老闆員工打手之後就話人邏輯
不如就番件事黎講
件事係

打電話果陣無講清楚享用1500蚊優惠既詳細要求，包括任何會影響扣除優惠既原因
然後你就拎部機去
佢報價扣你300
你心有不甘怪佢電話果陣無講明
你覺得時間浪費左，車錢浪費左，裝game又要浪費時間

我就覺得，你其實唔太識去避免比呢啲條款及細則去玩你
由第一步開始，其實應該主動去追佢比報價你
由其當佢寫得咁唔清唔楚既時候
如果係我，我會係電話列明
1. 我有無盒，有無花
2. 部機有無花，制work唔work
3. 配件齊唔齊
4. 仲有無其他野會比佢扣錢
再問咁既話價錢係幾多，呢個係定錨黎
佢報到價比你，你比埋serial number 佢，拎機去
但口講無憑，最後見實體機既

係既，咁如果呢個時候，你覺得部機真係仲好似新既一樣，但佢仍然比唔足價你
你先上黎公審，都有力好多

見到個起字都知咩事啦...

同先達狗一樣fb報完個價話去到舖頭問為準
去到實壓你一兩百蚊搏你廢時拎番屋企
樓上條友死嘈爛嘈話無講明
問佢一百次都唔講明啦
佢就係要搏你戇鳩鳩托部機出去但唔想白行一轉既心態
結論:間野無擺明呃你,係引到你山長水遠托部機出去比佢撚狗姐
香港d game舖計到盡點會比到著數你
唔炒game已經叫良心店

我諗keep盒嘅人唔少？
我就有少少強迫症
第一年，玩完一定放返入盒包返好
之後我連D發泡膠膠袋同電線上條鐵線都有keep
上次折完盒VR,D膠我Pack左成個鐘先pack好
其實都估到無盒要扣，如果唔係一早答左你
但唔好太高估D商人，就算你有盒
都一定有野要扣你錢eg新舊，有冇花，變黃
你覺得有幾個人可以攞足
同有放開二手野都知
有冇盒有時價錢真係好大分別
就算去csl放電話人地都要機況收
所以我問野一定用訊息問
有根據咁去嘈
之前上去放game比人現場價
我即刻嘈佢，最後比返訊息價我

另外你估下個盒仲有D咩用？
之前買開game果邊
個店員同我講
買機第一步對盒和機身個號碼
但唔一定唔係新
因為係有成套連盒二手機
所以之後我買機一定去專門店
所以個盒係咪好重要呢

你真係去睇下啦

你就應該無錯，9成打手。

你講果啲，就係要拉開個問題黎睇，將個問題覆雜，嘗試一係其他地方攻擊消費者，至於商家既責任，你就一句唔提。

講你聽啦，電入面講俾人聽

無盒要扣幾錢....呢個問題有幾難答呢？

見到個起字先會打去問。

掉返轉，人地要防有啲客乜配件都無，又可能部機壞呢樣果樣，加個起字保護自己都正常。

但一開始有心唔講你聽，但去到先話扣，呢樣係問題。

無錯。

先達放機都試過，借啲二俾人壓一兩佰都試過。

我就係因為無預過呢間老字號會咁撚九我，先咁大反應。

不過從隔離post得知...原來呢間嘢黑店開...我自己on99唔知者。

我諗七日後掉咗個盒應該大有人在，起碼身邊唔少朋友，半日就掉咗。我自己會留七日左右。但你咁強迫症既我諗真係少啲既^^

我就係高估咗間嘢...一早講，我可能都會出去換，我好怕麻煩。但一早唔講，去到先話扣，擺明博我唔想煩，呢下好難忍。

你老母 on9電器良品職員

怕唔怕麻煩就唔一定
貪小便宜就梗架啦

你講得啱
畀人壓過好多次

有咩問題？
明買明賣

我最後無怕麻煩，琴日放咗1500。^^

300嘈咁耐又激氣 咪唔好換囉
反正放假咪搵地方去玩囉

單講留盒呢點我自己就真係有留既
不論買電器定玩具FIGURE之類
D單阿收據全部放返係個盒入面
有咩事唔洗周圍搵
當年PS3個盒都重係到
搞到我成日比老母鬧間房咁多垃圾

但講返件事
明顯係間鋪問題喎
話就話寫住''起''
但樓主都打電話去問過阿
又唔正面答人
係咪要人咁問?
樓主:冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?
職員:XXXXXXXXXXX
樓主:冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?
職員:XXXXXXXXXXX
樓主:冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?冇盒扣幾多?
到時你班友又屌人係咪弱智咁問野
去到鋪就即刻答到冇盒扣300
除咗係氹人拎到去怕麻煩照放之外我諗唔到第二樣野
有時D野唔係推比個員工仔就冇事
個員工唔知唔識問老闆?

電話問極都唔講無盒扣$300

拎埋部機去，機都未check就即刻知道，無盒扣$300？

我有個空盒WOR
20有無人收

係架，一早知可能去咗玩都唔一定

Btw...你...想我唔繼續嘈？

去 電氣良品 門口企一陣
應該會有人中招，$100同你買

乜野想你唔繼續嘈 你係咪上左腦
為你個人既情緒同身體著想 300唔值得咁勞氣 又話我唔想你繼續嘈

你可以繼續唱間鋪 但問題係唔洗咁勞氣囉

不過睇你說話同思考方式 都係似d街邊低能仔
都係廢事同你浪費口水

無錯！👍👍👍

嗯...當時的確幾勞氣，俾人撚狗咁撚。

你睇得出我好勞氣？

你個正評係我俾既，多謝你既關心^^

我無講過奸商係啱， 提醒你香港地唔好貪便宜，

多謝提醒！今次我當學到嘢，知間 電氣良品 唔係一間良心老鋪。

希望多啲巴打可以知。

但隔離post話，呢間嘢都係黑喎...真的嗎？

點解你會當佢係良心店鋪？
之前見到零製作介紹已經知間野好極有限
物以類聚，人以群分呀

我無乜留意game壇動態，年中玩黎玩去都係果幾隻game。

話說由我第一期game weekly已經開始睇，過無幾耐呢間嘢就開咗。見佢頂到咁耐，應該會有返咁上下信譽，結果我錯了。

個打靶港鐵夠開得耐啦，又唔見佢有咁上下信譽？
經一事長一智，以後咪幫襯班契弟
錢唔係問題，係條氣唔會順
俾錢仲要受氣

呢十幾年，港鐵真係爛晒，唉。
費事引班五毛入埋黎。

老實講，$300小事，條氣真係唔順！

如果我係你，直接去佢facebook唱佢
依度你唱黎無乜用

錄音 要佢答 就係咁

同你講都晒氣，總之做人唔係鐘意講咩就講咩，要為自己所講所做嘅行為負責任，唔好再擺出一副高傲自負嘅態度嚟同我講呢講路，你唔配! 總之老屈人死全家。

再者你會為自己而老屈人，都難保証一開始你話無盒就即扣你300而唔係其他原因係事實而唔係老屈。

樓主個心胸窄如渠。

如果要玩到要錄音, 咁信唔過
咁直情唔去啦

你好似比我...更加想搞大佢 XD
算啦, 你得閒推下POST夠架喇~~

咁佢死都唔答咪唔拎佢換囉，自己都唔肯定扣唔扣都要出去換就要承擔呢個風險。

自己冇咁大嘅氣量去承擔就唔好嘈嘈閉。

睇到咪，又思覺失調扣帽子

有時真係唔明你, 突竟真心定點....

BTW

關於果點無盒扣300
琴日間鋪都有啲人
應該會聽到件事
當然我無證無據, 至於大家信唔信, 留俾巴打們決定

所以俾人屈係應該既?
唔應該反擊下?

間舖咁引人真係好狗, 樓主唔換都幾有骨氣
BTW, 樓主同河粉仔啲對話好好笑

咁唔答都重拎出去換就另一件事啦
但就絕對唔係好似呢個POST咁 咁多人屌樓主話佢錯晒
都唔係閪唔閪客嘅問題
又唔係特登R折
店員有心帶人遊花園咁做又冇問題?
一句無奸不成商就可以將呢D事合理化?
雖然我同意就算有帶盒去都會話你呢樣果樣去扣錢
但你既然有心去壓人價
唔該你做戲都做全套阿
係咁依扮下CHECK機先講咪得囉
做生意就唔該老老實實
寫明講明點樣扣幾多
成日係到講D GAME鋪愈執愈多咪呢D搞成
唔係針對電氣
好多鋪頭都係咁
又炒賣又態度差又拖貨

唔答都拎出去換呢個先係重點。
樓主話呀嘛，點解電話講得唔清楚，竟然個問題係電話到都浮現出嚟，樓主都要繼續衝，樓主唔係完全冇問題啵。

去到話扣多300之後佢都係明買明賣唔ok就bye bye, 你話佢死都hold住部機唔比番樓主焗佢比1800咁就一定有問題啦。而家最多可以話係店舖取巧。當然間鋪本身經營手法另作別類，但就呢件事明顯樓主作為清費者都要有佢嘅責任去了解交易細節。重點係佢都覺得電話溝通上係有問題咁做乜仲要去，同明知間點係黑都仲要搏一鋪咁係咩玩法？

你講緊我，我就而家比人屈啦。
你咪同你口中嘅黑店一樣係度聲東擊西囉，黑人!

做戲做全套check完講咪又係奸
到時冇花話有花呢d就真係屈啦。

對我嚟講比人屈我只求討回公道。
絕無反擊之意。
原來對你嚟講比人屈係要老屈番人攻擊人詆毀人捏造事實用埋d下三流非君子所為嘅手段。今日真係大開眼界。

(其實我路過架姐)
能夠將誤導，欺騙，呃同經營策略分別說明得咁仔細, 爸打應該係從事法律有關工作
真係長知識
摟主，咁佢應該唔係涼粉
可能係佢哋請返嚟嘅律師

學術問題
<點為之下三流非君子手段？>
又唔係搵人背後做你， 點樣非君子呢？

我都覺得係，如果佢係真心，我一啲都唔怪佢。

我之前唔知電氣係咁。一早知連侽口電話都唔打

單野擺到明就係電氣良品衰9格啦，咁都仲有得撐!
擺到明釣水魚，乜野 "只係講得唔清楚"
咁都講得出口，講完有冇打冷震呀屌你!

你講得啱, 係諗住博一博

但我真係唔知間嘢有問題, 仲要貌似係....街知巷聞果隻

BTW, 你今次諗得全面少少喇~~GOOD!! 努力 ^^

老實講, 我未信晒你...
當然你係唔係, 單單響FORUM上面
唔可能有一個絕對既證明
但如果遲啲我自覺...我真係判斷錯
必定同你道歉!!

老實講, 愈睇你愈似真心
我可能要認錯了~~
>.<

我會坦白少少, 既有反擊既意思
亦都想話俾大家聽, 間鋪頭係咁做生意既

當然, 聽多幾個巴打既意見之後, 呢間嘢黑開
我覺得我呢兩個目的....都好似無乜意思...~.~

我開始都覺得佢唔係....
可能....
就黎要認錯了

巴打三思
佢思路唔清晰, 你同佢拗會噁血架...XD

食完飯，推一嘢！

Trade手機都唔係部部一樣價啦
LF2

電氣良品同先達，呃人果啲鋪頭一樣？

佢有無要求有盒？

有無話你聽無盒要扣幾多？

會唔會...去到先話無盒扣你$300？

一早問咗佢，佢唔肯講，只係要求我盡量搵下，但要求配件一定要齊。

去到就話無盒要扣$300？

屌，上面果兩句要copy, 大多人入黎，意圖模糊焦點。

繼續用埋d支那下三流手段抹黑歪曲事實啦

講真, 學術問題你搞唔電架

我真心為你好, 去睇下啲邏輯書, 李天命果啲算最易明, 亦好多例子俾你APPLY落現實到.

即話A=>B, 但B又唔=>A果啲. 對你好有幫助. 將批判思考呢把刀磨利啲

BTW, 我唔中意李天命呢個人!!

<推理題>
河粉仔同竹簽係咪同一個人？

又 ^^ 又 XD 就算知道你係想撚人都接受唔到

呢個 post 群魔亂舞，
值得留名跟進。

好問題...

睇佢地行文, 推理同思考模式, 價值觀都幾唔同

暫時觀察到, 比較相同既地方...都貌似係幫緊 電氣良品護航 呢一點. 但唔太有力

我諗你會咁諗係因為呢點?

行文, 推理同思考模式, 兩樣要扮都唔太難...但價值觀要扮係有啲難度. 雖然唔係唔可能

好難講, 今晚細下佢地講過啲乜嘢再諗諗...